高普同利真係屈撚曬機

獌有心俾熱狗大炒就係為咗逼高層買人
高普一睇完就學埋蘇狗個套
為咗贏獌仲要特登輸多獌一球
你地諗下世一中堅加歐聯班底點會輸俾AV
唔通真係連英超都平常心咩
好明顯利就係有心俾人大炒
今日就有得睇利啲轉會消息了

呢d post過唔到2頁
連登好多
unbel7:2ble

季尾利拎英超又要俾利迷拎返出嚟bin

施蛇都唔着

差

AV同拜差唔多
巴8:2 利7:2 高普勁過施蛇啦屌

龍門一唔係艾利臣就變返利記海鮮啦

前面無埋文尼直頭攻都唔識攻

係囉 有艾利臣同文尼 利贏7:2啦屌

折射入波好屈

高普用埋神秘力量輸盡佢

死阿狗又想幸災樂禍

英超姐 平常心 留力

高普

若要生活好 重捶利物浦

原來蘇B仲勁 俾人炒一場就簽幾個

氣數已盡啦
咁多野賴
係咪高層一路唔買人之後就場場專登俾人炒
咪繼續囉

你講獌？

學咩

根本就係廢

洗咁多錢叫無買人

英超咁勁
av輕鬆456拜仁啦

jota thiago tsimikas全部自己貼錢走

利4:3死疤狗
AV7:2利
AV應該炒到疤狗10球